想請問下呢張相出自邊套劇？

因為第一眼就覺得好唯美應該係日劇CUT出來但搵極都搵唔到

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

全裸監督

去睇睇感謝巴

郭富城 弱

達哥同杜小喬